\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage{times}
\usepackage{tgtermes}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{setspace}
\setstretch{1,15}

\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}
  {\normalfont\fontsize{16}{20}\bfseries}{\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}
  {\normalfont\fontsize{16}{20}\bfseries}{\thesubsection}{1em}{}
\titlespacing*{\section}
{0pt}{2.ex plus 1ex minus .2ex}{.0ex}
\titlespacing*{\subsection}
{0pt}{0.ex}{.0ex}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{5pt plus 2pt minus 1 pt}
\topmargin  -12mm
\evensidemargin 5mm
\oddsidemargin  0mm
\textwidth  158mm
\textheight 245mm
\headheight 14pt
\headsep 1.2cm

%Date de la réunion
\newcommand{\datereunion}{19/11/2020}


\pagestyle{fancy}

\lhead{
 \textit{Compte-rendu de réunion TAPS groupe 14}              
 \rhead{
  \textit{\datereunion}
 }}


\begin{document}


\begin{center}
    \begin{spacing}{2.05}
    {
        \fontsize{20}{20}
        \bf
        Compte rendu réunion
    }
    \end{spacing}
\end{center}


\vspace{10pt}

\textbf{Date: } \datereunion

\textbf{Secrétaire: } Lucas VALENTIN

\section*{Personnes présentes}
\begin{itemize}
    \item Adrien BONTEMS
    \item Jean-Charles GILLES
    \item Tom GOUVILLE
    \item Lucas VALENTIN
\end{itemize}

\section*{Ordre du jour}

\begin{enumerate}
    \item Précisions sur des tâches qu'il reste à faire
    \item Les problèmes dans l'équipe depuis la dernière réunion
    \item Objectifs pour la prochaine réunion
\end{enumerate}

\section*{Compte-rendu}

\section{Précisions sur des tâches qu'il reste à faire}

Nous avions toujours le problème de la "séquence uniques répétées": nous ne savions pas vraiment ce que cela voulait dire. Nous avons donc décidé de faire une fonction pour les séquences uniques et une autre pour les séquences répétées faisant une certaine longueur.

La fonction de statistique sur la "séquence uniques répétées la plus longue" doit être un wrapper autour de la fonction de dénombrement faite par Tom.

Pour l'affichage, nous avons décidé de trier les résultats de dénombrement des statistiques et nous avons donc ouvert une nouvelle `issue` sur gitlab pour indiquer qu'il fallait le faire.

Nous avons également pensé qu'il serait bien d'avoir une partie de l'affichage montrant la proportion de chaque bases et voir les séquences qui apparaissent le plus / le moins.


\section{Les problèmes dans l'équipe depuis la dernière réunion}

Il y a eu peu de travail fourni par les différents membres de l'équipe, une solution à ce problème pourrait être de se connecter tout les jours sur gitlab pour voir les nouvelles \emph{merge requests} et les choses qui ont été faites. De plus nous nous connecterons régulièrement en vocal pour travailler ensemble pour que ce soit plus motivant (tout les vendredi et samedi soirs à partir de 18h mais présence pas obligatoire). Il faudra également se fixer des objectifs pour les réunions suivantes (voir dernière partie)

Pour les tests, tout n'était pas clair sur la manière dont il fallait les gérer, voici donc un résumé de ce qu'il faut faire:

\begin{itemize}
    \item Il faut mettre un label "à tester" sur les issues / MR qu'il faut tester
    \item Il faudrait avoir 2 tests différents par branches.
    \item Le mieux serait de toujours commencer par écrire les tests avant d'implémenter la fonction, après avoir écrit les prototypes ainsi que les docstrings
    \item Nous avons décidé qu'il faudrait que tout les "débats" ou autres discussions devaient être faites dans les issues des fonctions correspondantes
\end{itemize}

Un autre problème vient du fait que les comptes rendu mettent du temps à être écrit.

Et le dernier problème à souligner et le retard qu'il y a eu pour le début de la réunion.


\section{Objectifs pour le prochaine réunion}

Pour la prochaine fois, il faudrait implémenter l'algorithme de Levenshtein et les fonctions pour la séquence unique la plus longue.

Nous devrons tous coder au moins une fonction ainsi qu'un test pour la prochaine fois.

\end{document}
